蘋果A1: 「一群反對洗腦染紅教育的保祿人」「盛名女校，何用獻媚？」同時繼續關注12港人

香港蘋果日報
今日《蘋果》頭版廣告，由「#一群反對洗腦染紅教育的保祿人」刊登，題為「盛名女校，何用獻媚？」

絲打

真絲

wtf開路豬

暢通無阻

記起一次一次既紅海

Push